大家點睇一啲輸咗喺度屌隊友嘅人

輸咗就喺度屌隊友
輸唔起就唔好打機啦

唉屌！又輸！叫撚咗你唔好送頭仲未到送

最憎果啲又唔係打到最勁果批
係到咁緊張

你真係垃圾都不如嘛

廢撚到咁 咪撚打機啦垃圾

你話你係咪先，樓主玩開咩game呀

R6
利申：我唔會屌啲新手隊友

因為你先係比人屌果個

有個20lv嘅新手隊友畀個70lv嘅人屌鳩佢唔識玩

當你明白現實仲有更多野值得緊張同重視
就唔會再為打機呢d虛擬野而動怒
贏輸都係快手打下一場就算

巴打講得啱

r6啲人成日屌人好煩
佢勁就話姐
死又死得快 kill又低
就好心咪咁多嗲

同打波一樣，贏就自己好波，輸就隊友屎波，永遠人哋錯自己啱

樓主同我玩
我場場特登搞輸你

琴日打r6
有兩條友得1k既係度罵對方好廢
又要踢又要講「F U」

20lv都唔識玩真係少廢

唔會屌嘅，不過會提醒下佢邊度可以做好啲囉

真 衣加打rank好多呢啲人
次次一開波衝出去死又殺唔到人
死咗又係到話垃圾 toxic 又剩
得番自己係度1打4 1打5
Ace左又唔出聲 殺靜一個又繼續屌你廢
利申：都係唔會屌隊友 ：)

人生失敗者

同得新手打機就預左
除非rank遇到姐

同開個長腿大波妺組隊，輸咗就屌佢

打機求開心姐，唔開心既話：

Quit左佢，delete左隻game佢

ON9
NOOB